一人一個征服咗英超既人

謝拉特

冠軍都唔撚要 寧願要亞軍

奧雲

征服埋金球獎

有利狗負皮

siuma

sickball

搵我

杜奧巴，因為雲爺爺係英超最強，而佢征服左阿狗，所以係杜奧巴

聽講係伊巴🤷

雲加

C.郎拿度

Ching sick ball

賓迪基，卡路爾

費sir

So7 bale

雲爺爺

巴禾
證明笑匠都可以係英超立足

摩佬

呢二十年只有雲爺爺一個

艾美奧比

雲尼亞里

咬咬
唔係因為神奇隊長仆街一早帶住隊垃圾拎英超

我成日都覺得個名係叫艾你老味

卡卡
帶領a米先斬曼聯再贏利狗

美斯

玩弄獌聯 鏝城

佢征服埋中國

費蛇

點可以唔提阿仙奴

只有雲加 金盃邊個有

贏到史篤屎先講野

好似話佢一個carry成隊曼聯🤔

金嗓子球王

爺爺

英超球王類：夏殺特，杜奧巴，林柏特，亨利，牙朗，朗尼
英超icon類：terry，柏金，傑斯，史高斯，阿古路，大衞施華，yaya，舒利亞
半征服類：華迪，馬列斯
領隊類：費sir，摩佬

球證類：韋比，卡頓保

領隊無雲加？

可以加埋

無so7 bale vps

安達臣

曼迷：伊巴

輸左比垃圾車 12碼都唔識入

伊巴，一季就入左十幾球，即使無英超，歐霸決賽無份踢

咁有邊個贏垃圾車，識入12碼嘅英超征服者

車迷定左有英超先有提名，得vps有英超，可以歸邊類？

So7 bale 佢地唔算征服英超
而係征服左球迷

兩個都冇英超冠軍⋯⋯

跟著班豬隊友

真 成班人唔識解征服英超
你話最佳球員就話姐

車迷真係好撚自大

so7 bale都係做過成季最佳球員wo

又追住我咬 我地和解左

咪講緊如果討論最佳球員就有佢地份
但講征服英超就差個英超

你太on9

收爺啦 呀古路

樓豬好波

So7臨走果個賽季對住前4球隊，一球都冇入怪得邊個？

Ching走先.............
有咩我幫你頂住

謝拉特囉

亨利 同 C朗 ....

咬人蘇 丙朗 雲加

亨利also

原來so7 33場31球無射12碼再加12球助攻都未算征服英超

冇英超係致命傷

我

阿so一人carry全隊利差d拎冠軍
vps係阿記8比2之後就carry全隊垃圾保4

Rvp係阿都無英超喎

踢曼有嘛

踢曼聯會無英超？唔好玩啦應分架喎
勉強叫做征服左啦

夏世三，so7，bale，伊巴，呢四個人入面得一個有英超，所以世三被稱作征服英超嘅說服力大過so7，bale，伊巴

rvp嚴格嚟講只係半征服，佢唔能夠同上面講嗰班英超球王英超icon平排

伊巴同前面三個比？